（無知）關於愛滋病傳染

一直都有焦慮 其實愛滋病由血傳染要有咩條件

握手 有傷口接觸到
口水飛沫等等 會唔會有事

口水飛沬正常就應該唔會有事嘅。

如果嘴脣有菲滋呢 被口水彈到呢

口水病毒量極少

要兩公升口水先有機會傳染

簡單講有血液交換先有，普通接觸如冇傷口皮膚都唔會，愛滋病毒不能在空氣中存活太耐。

傷口皮膚接觸到呢

咁驚下次唔好叫雞啦

有懷疑就check check 啦

你會唔會用身上個傷口掂人地個傷口。。。

Google吓都唔識

Gay佬玩屎忽

樓主下世記住做足安全措施

想知兩個冇愛滋既人瘋狂做愛
會唔會染愛滋病
如果世界上所有有愛滋既人死哂
咁愛滋係咪會滅絕

no

no, 愛滋(AIDS)由感染HIV演變成
除非感染HIV的都死晒

有啲動物身上都會有愛滋咖嘛

文員仔挑選那位…

愛滋係猩猩傳落人類

咁猩猩都死哂呢

咁兩個冇愛滋既人搞都會有愛滋？

如果你同你男友屌屎眼唔落KY就好大機會中愛滋

其實愛滋病唔係咁易感染

比個網你睇
除左輸血有9成機會中招 (都唔係100%)
其他共用針筒，肛交性交果啲都係1%左右

原來咁低